M記啲即時攪出嚟嘅雪糕係咪比較新鮮啲？

相比較便利店啲包裝咗嘅

如果部機乾淨就係

部雪糕機幾個月唔洗都咪話唔新鮮